美股認真討論區 CDLXI

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登支概指數/光時指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

呢d市都玩唔掂做theta gang會輸死

個市好悶

theta gang開張msft算

上次INTC出完earning係咪就係做55蚊特價果日

開白銀好d

科技股出財報輸死你地

想賭財報？

Buy&Hold never die

真

訓醒tsm 綠色
叻叻仔

最叻仔係ASML

得返team sq crwd strong hold緊

今日有股息拎...

開定食iv crush 唔怕接啦

今日派咩？

接完可以再Short Call

扣完稅今日入袋

未收到 係咪等美國今日開市？

same ,好巴
ncino 幾錢什入好

係

不過玩玩下揸正股真係好 L 忙
買ETF 如果又諗住買個股做加速器就更加忙
諗諗下真係要調教下點部處

牛牛有無？

尋晚個市明顯悶戰格局

你除淨之前hold左就有

咁等下次tsm 其實出埋2nm既話會好屈機

有幾傻閪先會炒nflx 財報
破哂頂 都仲炒 想佢上1000蚊呀
炒都炒d反彈未到頂果d啦

真 你隻tsm

theta gang

手上好多TSLA, AMZN, ARKK, GOOG, INTC，點算好

等死

事後個個都係股神。

炒落

有賺個d走先啦

有幾傻閪先會唔3月借銀行錢炒Tsla

全部蝕

起身一睇nflx

炒起左果啲小心啲

隻隻大野 正股驚閪
除非你好有自信 拎出黎可以賺返蝕既姐

真係會咁差咩

掛60蚊

可以買d收息股坐下 有升有息

隻隻都大野
駛驚上唔返依家個位咩
你揸小型股就話啫

唔係差
係炒起左破哂頂即係有期望
通常只要稍稍唔符合通常會跌到仆街

美國科技股或已觸頂？高盛首席：估值合理，將繼續跑贏

仆街狗盛 又唱乜鳩

咁叫人怎入市

NFLX今日示一示範，疫情破頂股可能成個er都冇運行

訓咗無睇
NFLX做乜回春

鳩盛真係反向指標黎 班仆街一唱好就出貨

自己隻股明明大賺就自己壓低股價睇左幾日都係左手交右手

點樣睇

跌唔落
做底
升

狗盛話你聽沽左貨...

契媽又掃work

我有2000美等緊撈底...

全版都係31-32 交易量 keep左兩日

琴日前日有人話坐貨我都講左 係炒唔到
希望佢地有信念坐 而家上到5百幾係預期q2業績好
要再炒上去q3要比q2好 而家講緊10月出神藥
仲點好

唔好再吹奏啦

我好好奇佢咁睇好work

今次掃好少 反而係tesla 每日都減緊1%

契媽話佢有機會變business界既facebook

佢好有信心wo

Linkendin ?

jump喇今鋪

買左咩？

又撚
盤前升 開市就跌
盤前跌 開市仲跌到仆街

大家都係疫苗 點解bntx比mrna屌打

Nflx

睇黎近期都唔係入場時機
全倉輸6 7個% 都係離場食花生先

9%

咩網可以睇到成交個數?

tsla財報之後隨時同nflx一樣

9%仲要係已經升返起
Btw 依個價入第一注死唔去

等財報後入

狗盛萬唱萬靈 有得賺真係要走

睇擺盤咋我

Nflx個時見Mark哥走都諗緊 早知跟佢走

金....庸...

咩網有得睇

nflx財報必跌是常識吧

支牛trade果時

跌到同我入股價一樣
好彩買得一股玩

TSM! TSM! TSM!

其實你知唔知你買緊乜

哇屌你係咪睇過我之前啲comment
你又知我倉得tsm嘅
同埋唔該唔好燈
呢三日已經輸到懷疑人生

好巴有無推介

美股收息？

開張Short Call可保平安

唔識option
都唔想掂 費事輸身家

原來咁多巴打中左伏

美期又升 尋日反手買左d put

講過幾多次咪做淡

講真nflx驚閪

留意左一排巴打隻隻科技股都咁講... 已經分唔到你反手定點

真咩 增長到頂 之後愈黎愈多競爭

有無一球？
利申: 我有呀，今個月成幾多麵都無用

TSLA 1500長渣得唔得, 定係走人好?

其實nflx會唔會因為停拍而唔夠片播？

長揸3年

佢應該all in習慣 接近2球 純9估 唔記得

業績一陣仆街 你就變價值投資

買人哋D片嚟播

不短炒真係唔驚

apple市佔夠跌咗啦
只要年年出機都有一班人買就賺錢
nflx個個月收錢一樣道理
同埋遲早打入中國市場

呢隻紅底嚟 咪覆

老老豆豆 差好撚遠
打入中國市場 左減右減 d人不如睇翻版

中國遲啲只可以睇習種語錄同樣版戲

打入中國市場?
鬼佬道德水平咁低，拍出黎既片係唔能夠污染我国三好市民既純潔心靈架。

我真係笑哂左右，咩都中國市場

無貨咪驚閪囉

科技股真係求其都升
只要你唔好俾人震走

事實係一出呢張牌
股價一定暴升
你唔好理佢賺到幾多

蝕少好走啦
咁嘅時勢仲衝落去唔抵博啦

今熔

都要中國俾先得

契媽幫你打理
讓你專心打機/返工對沖

隻981又升返5%
沽得

22號 tsla 財報跌到1000？

到時都係同人合作㗎啦

連登小型活躍股票平均指數: 1206.83, +7.02, +0.58%
連登大型活躍股票平均指數: 1247.11, -7.59, -0.60%
連登支概指數: 1045.76, -22.53, -2.10%
連登光時指數: 965.07, -7.71, -0.79%
連登舊經濟指數: 1048.66,-36.54, -3.36%
Mutekiya Mini Index: ????
SPY: 320.79, -1.06, -0.33%
QQQ: 259.12, -1.78 , -0.68%
VT: 78.02, -0.44, -0.56%
BRK.B: 191.01, +0.45, +0.24%
ARKK: 79.76, -1.17, -1.45%

strong hold幾年計咁當然係咪都升啦科技股
之前某巴都講得啱
咁諗嘅話之前三月某程度上都只不過係一次大震倉

廢老又贏

睇我個名

依隻股你最好自己判斷有無信心坐
做多做空都被挾到傻

OK get

契爺冇得輸

廢佬復出？

契媽被人吊打

幾時買返股.a支持契爺

舊經濟指數回吐左一半
屌真係廢老成最後贏家

爸爸我錯了.jpeg

細連食左春藥

你地炒TSLA不如去炒福特靈車

道期 +0.21%
納期 +0.63%

轉返去科技股？

納盤後個支大棍咩嚟

舊經濟根本炒唔起

就這樣膠追了spce 21.9

NFLX震撼一擊

之前有位巴打哭喪成半個月

SPCE

都估到你實上車

走哂mrna未？

Okay

今次我衰D 中左22.15既BUY STOP ORDER
痛阿

點解15 唔追 21.9先追
好幾個巴打唱好左幾個月

x

非熱炒股陰跌成個月

Spce 落唔番15 啦 最多落18

Netflix 中撚哂伏

啱啱先睇到-9%
好似好多巴打入左

掛左85平手走，差一蚊先沽到，屌

Tesla 神話應該可以準備收皮

上個月跌破15時
好多巴打就叫free money

放心 月底25+ 我話嘅 到時一齊叫g

我18蚊買過，跌到15，上返16走

P巴高J是常識

佢15 果時 大把科技股抵買好多呢隻升一日跌兩日無人想渣

不會上得返了

P巴自暴自棄

我第一次買果陣，就係嬲佢依樣
發射完高開直插

buy the rumour sell the news 又一好例子

第二隻netflix?

85都平手
橙

佢硬淨左好多嫁啦 但你21.9入 我擔心你捱唔住

以後應該要出財報之前兩星期入定貨，臨出既幾日take profit 走算 好撚伏

根本冇實績支持

已經想跳樓了

契媽

P巴依幾日輸左幾多

一起身又輸幾千蚊 較定stop loss算

你都幾勁 成日摸頂入市

幾千鎂？

9成9

Spce有前景死渣都ok既 唔好再去賭不知名股就得

點解冇哂話幾時回班人 入哂貨喇

呢星期難贏好多 唔輸都好彩

同上兩星期鳩買都贏唔同

盤後個棍跌咋喎
你唔係買/放根本可以無視盤後

前日入晒

stonks only go up

P巴不如試下 下想入就沽

P巴早兩日先賺咗半球...呢D小兒科..

星期一buy high哂

無跟開netflix？早幾個quarters 都係pre-ER pump 之後插水

Hi
昨晚成個倉，靠佢一野頂住

到時arkk都特價

119入唔入sq

有 計埋啲孖展

幾時多左個舊經濟

本身買得少舊經濟，然後舊經濟升咗就走，雛妓股跌咗就坐同溝，最後變咗100%雛妓股

雛妓股衰十一要坐幾耐?

半倉舊經濟
雖然成日跑輸比大媽

女神入work sell tesla

嘩 原來netflix股災

我有台積電Short Call又贏

日日都係咁

純分享，我6月17日開咗個試驗倉，只買入ETF同債
VOO, ARKK, VT, QQQ, IJR, SOXX, TLT
無再郁，直到今日升咗5.13%.....
好似仲賺得多過日日追個股

今晚納dee大奇蹟日

支持

Work跌佢反而狂入 tesla跌住都賣

Hkd都好痛

紙倉不嬲都賺得多過真倉

我相信今日會升.jpg

全部都arkk qqq 同 tlt
依家都升咗8%
係呢幾日跌得傷d

至少唔使用咁多時間去管理

女神係咪Rihanna fans

長江啲水終於衝到落嚟香港喇

G持

北水先200點

大壩仲盡緊力

差唔多一個禮拜

今次strike幾多幾時到期?

屌那星

唔玩航空股了

玩番太空股算

都係果張

聽到太空股依個詞 wow又一新行業

Btw P巴，唔撚驚

Spce我睇好佢上100

陪你坐些少leap call

廢老咁快冇力

日日起身輸一萬
Strong hold

我發覺短炒每日賺粉少走就算，太大貪長坐賺都變蝕 星期一原本賺緊4500 usd 都唔走，一起身倒蝕

玩咩輸一皮

叫左放你唔信

咁睇你點定義長姐
星期一同琴日pull back正常都輸啦

Day trade 算屌

懷疑石巴係忘巴
講野好撚似

叫你買qqq好似強姦你

其實都係格蛇分身

星期二開始係咁炒即日波幅都唔知可以賺幾多轉

QQQ升咁少搵鬼買

我已經無Day Trade權限

NFLX今晚升返

渣緊2500美cash

ARKK落返70就入

今晚有得睇netflix

即日炒tqqq/sqqq 算啦

只要有心 人人都可以係格爾

唔買就係唔買,做theta gang睇戲

今晚想入少少

應該點都升返上500

我估棍落

聽到未,升咁少
快D搵另一隻MRNA俾我

業績期搵高IV short put

已price in

呢幾日輸少當贏，日日都負緊數

見有人睇回到400頭

納dee仲跌既話唔出奇

會唔會真係股價太貴

P巴都重倉

連郡既淡友分析師睇40蚊

狗盛唱好納女 跌硬

下次真係咪搞，前兩星期抄完財務就要走，無論佢好唔好都好，好危險

一年前個紙倉margin盡買晒tsla 個倉而家賺到笑
而我個真倉蝕緊錢

自從今次科技股災
學識要搵隻廢老股打底收息

月供港股咪算
美股要及早遠離

$360買左一千萬700

紙倉

真倉當紙倉咁玩咪得咯

nflx

P巴幾時入sqqq

叫p巴買sqqq ok?

長坐係幾耐? 1個星期?

p巴個倉有乜

跟你好巴。

日日FSLY都輸一皮
不過都係羸番黎
啱啱跌到番家鄉

今晚萬升OK?
想過個開心週末

分注溝佢鹵味

本多終勝

琴日睇完tesla係加州既註冊量比起q1少左一半

跟住我去google下tesla係中國個銷售量 原來係q1有萬7銷售量 而q2有3萬
而加州個q2銷售量有9萬 其實比q1多左1萬

但因為有30日註冊日既間距
所以6月賣出既車 會係7月先會反映到註冊量但係會計層面會照count入6月既sales

所以有諗過q2其實會唔會仲係profit 但唔知佢個cost果d點計

利伸：新手 只係用平時做us audit既角度估q2份fs不過見契媽日日係咁賣tesla 我都好撚驚

賣tsla 應該係因為佔etf 比重太大

就來跌到賣屎忽都唔掂

佢控制番個比例姐 佢幾成手tesla 都幾百蚊入

我見呢幾日其實賣完 arkk都仲hold 10%左右
契媽琴日只係賣左3千股 但佢星期一賣左勁多

多手入se跌到無晒profit
雖然得廿股

真d tech 股本身 10-18% profit依個星期回到 變2-12% 走撚曬
但見佢地都係21天線

m$仲有18%

千升就足夠

有冇arkk latest transaction表睇睇

呢3日做咩
你67買咩
我SP 66.5都有賺

期 直升機唔該

高J SQ FSLY
全倉
震到人都巔

咁要tsla落返1000蚊先會見到

Fsly幾錢j?

呢個世界有樣野叫做留住部位減持
無人叫呢清晒成隻股

TSM日日破頂都救你唔到啦

90

我打完呢段野跟住隔幾分鐘就出新聞話中國註冊量好屌

TSM strong hold一年半載先啦
話嗮半導體龍頭
長期睇好

FSLY冇野好驚

嫌錢賺得太快冇走就瀨嘢
$522高追 好快就上到$575
心諗出埋業績咪應該仲高啲
點知而家跌穿埋$500

Work 29.5-30入番500股支持下契媽

新聞都燈到
巴打好波

有咩問題? 又唔係insider，梗係只能夠用搵到既資料同自己既知識去做判斷，catch up到update係好事

家陣全部科技股咁撚樣
返家鄉都有排坐
寧願壯士斷臂算

33% 變20%

我陪你

點解停止買TSM

唔使陪
場已離
跌返70幾再考慮入返

識貨

個巴打其實幾好 唔係睇單一新聞炒股 真係自己搵料

搵都唔識搵

納指今日正常番啦

今朝望WORK係佔ARKK 3.0x%
持股比重排第11位，早一個月我睇過應該係排廿幾位
越買越多

其實我唔係好識炒股但咁岩自己返工係做us audit既然大家咁睇重22號份report 咁就唯有自google下平時tesla d sales同註冊量係點計

因為自己太on9 高買左tesla。又唔識止賺所以先咁緊張

仆街 自己摸頂入就屈係股災

佢賣TSLA唔使真係咁驚
因為佢係active fund就係不斷做買入賣出止賺呢啲動作
同埋TSLA而家升咗咁多
佢唔賣走啲 單一個股會佔portfolio太高比例

要學既係對沖同風險管理而唔係打底
利申 唔識

咁巴打睇唔睇好財報

基本上科技股四月開始買其實係爽YY緊
六月尾打後先入已經響緊水尾

日日都有人問契媽乜乜乜 有冇咁多伸手黨
好心你地咪咁好人 又唔係咩難題要解答

認錯老母，日日蝕錢

1/2錢買QQQ 1/4錢買TQQQ 1/4錢買SQQQ

tsla短期係炒22號份earning report
再之後係炒今年內會入S&P500，同埋9月的電池技術發佈會，可以search埋

支持自己搵news做分析

qqq尋日掛256 又買唔到，屌

food panda對沖

我臨訓前問下佢

ARKQ 係咩section

Sorry
睇到呢個對話我笑咗

tesla

Mgnx

16.28%tsla

中國睇戲/劇洗比錢既咩？

中國nflx 出名係淘寶買
個個都用黑咭ac

有賺咪好囉咁洗盤法
我都賺既數由5位數跌到落4位數
唔穿價都唔會放
信心呀! Dlkh

主席返去買黨鐵 買咩美股

next week will be ugly

得intel值得炒財報

小型tesla 早知買佢好過

又要熔斷啦

tsla信仰股 下星期2000

1000

巴打點睇你公司轉型

信仰一躍就有

點解指數冇咩跌，個股好似跌好多

依家個股價pricein左入硬 s&p
萬一有咩意外呢……

至少捱幾年

981 咁

係班on9老散坐唔定姐, 扔哂D平貨俾基金佬執

arkk驚條閪咩

來吧特大災難

咁要睇你睇緊指數同睇咩個股
唔係隻隻股都跌
呢個禮拜有D股係升緊
主要跌都係科技股

條友好似淡左好多個月

科技股邊有股災過，一直都高於疫情前水位好多，係啲人盲目高j

Pull back係咁
之前咁多人問回未要入貨應該射左啦

屌，垃圾

有冇巴打有CTXS

但舊經濟都唔係升好多 唔及早2 星期前

drop to zero

賭股有

其實真係唔駛成日嚟嚟去去
淨係留意呢度成日講嗰d 股
S&P有 500 隻股咁多
最簡單先留意下呢排邊 d ETF ok
再由ETF 去了解下邊d 股ok
咁樣順藤摸瓜去搵股就得

信女神，重倉work !

之前炒到上左天
依家調整返去正常價位
要上返去應該要等下一波派錢
要等班人再顛多一次先有得走

不如玩白銀

空倉等平貨

來吧特大升災

不如玩tqqq call

做theta gang 最好

+1

tdoc 有無人買? 兩星期後出財報預計唔錯

Tesla 中伏多啲定Netflix 中伏多啲?

10%

一陣開盤前又再冇10%

人踩人

納dee呢幾日做咩插水？

Netflix d錢去哂tsla 度 下星期財報後爆升
下下都財報跌咪呀婆都識玩

60 股TSLA strong hold

決定每日瘋狂打丁令自己唔得閒睇股市

會唔會丁到入廠

究竟HSI可以連續幾多支陰燭

有疫苗 複工無人睇
準備大針

而家小鴨個d收晒皮 有戲都唔高清
Keep住係咁既話ok ge

me clou都中左伏

1200margin all in

又溶

驚咪買契媽k

你地老屎忽咪賺
我地政府一萬新力軍股災日日蝕

由6月頭開始, 都未坐夠2個月
加咗兩次貨
真係對個板塊/基金有信心就坐定定

你拎賣燈飾既同elon比

M$ 12%走左

1337 肺炎價升左54%有多啦

契媽比我66開始日日吹 依家80 都哭喪咁既樣

5$跌落黎 1$上去

Learn 緊
react 得唔夠快 drop 到21天先賣:(
睇下keep 一半同賣曬邊個好d

雷蛇會戰勝歸來

好難穿30

FSLY 其實呢個價都唔錯

p兄moderna都屌柒我水佢

成本幾多

超賣撈底開Short Put, 超買散貨開Short Call

TSLA唔穿10日線應該無事，係之前升得太急啫

tsm幾時上70

下年

要咁耐咩

唔講，實被你地笑

1750？

佢上次財報差喎

返去築底 正股應該冇事嘅

你未計股息復權

AMZN個圖都幾差下喎.....

上次財報 美帝都未爆到仆街
今次呢份4-6月唔同

你一定唔夠我高

現有持倉100股TSM+1張Short Call

睇燒山時先留意到依篇野
笑到肚痛
原來中國咁簡單就可以槍走到一間企業

6張SP 0股

諗諗下自己買股，十次有六次摸頂
係咪應該做short賺嘅機會大d?

你想買做short 就會好似mraa 咁

中國搶公司手法可以睇香港航空 要搵返百幾個黑衫人抬佢走

跌唔買唔通升先買咩

首先買張Long做保險

Short Put =撈底
Short Call=沽貨

人踩人入貨

In ncno i trust

如果唔係摸頂問題係燈呢

睇消息/跟新聞買野係咁嫁啦
連落下豬肉佬都知,點賺?

冇問題㗎喎
你另嗰四次賺幾多先？

台巴係唔係度

以後唔炒新聞股了，安份守己，買龍頭股

俾個冧巴你，有賺請我叫雞ok

台巴

知唔知BE點解尋晚會跌到仆街

揀左隻垃圾太陽能股，尋日一日嘔返2日profit出黎

All in QQQ

this is the top

納Dee 期貨升,啲雛妓股是咪有救?

有冇人想入nflx 搏反彈

不如你廿年後再睇呀

是旦買put都贏

入5股睇下

4點都升返
入條撚咩

留意下先

唔係好知
可能因為知道我加左貨
呢輪係炒間公司搞用氫氣做動力燃料
呢期好似開始有啲公司搞氫氣
乜氫氣真係有得搞咩
之前又炒起隻氫動力車

GUN
GT90

咁BE又唔同，佢真係搞能源，同埋有product、project做左出黎，所以我先入左

NKLA從未有成品出黎

Sedg?

我沒有燈到MRNA

唔賺我斬你手指?

Nflx 盤後跌咁多 納期都咁勁？

咁我係咪應該SHORT佢到60平手

震吓遮 未開市上返啦

點解nvax係咁升

講呢啲
一齊買spce 上太空

又燈 上太空

坐緊spce tsla兩大夢想股

一陣就碌落山

有跌幾多呀
450做左一陣就上番479

車就肯定死得，起油站都唔知幾多年先回到本，但個科技本身冇問題

啱啱前日抽到咁勁
d人take profit 好正常
不過睇返由尋日高位跌成10%又真係好L癲

就係買左solar edge，睇左業績產品都好，但係尋日跌，run 同 vslr都升

好似乜柒股都炒過晒

Up得出既概念都玩齊晒

硬係無乜邊隻好似tsla咁俾到個改變人類文明既希望我

之前俾佢震走左

氫燃料 定係 氫電池?
氫燃料死硬。

電池先啱

但長遠咁睇，佢真係有發展潛力，再生能源係大勢

不過我仲諗緊斬唔斬，我18.x入

真
我覺得TSLA係幾年難得一遇既股

我直情想冒險加到4成倉都係TSLA

不嬲都係賊黎

成功嘅話可以取代鋰電池.......如果研發成功嘅話

睇自己啦
頂唔順咪減或者走
況且就算走咗第二日又唔會買唔返
同埋呢D我自己都係擺下part睇吓有冇料到

NcNo 有冇PL BS cashflow table 睇睇？

巴打熟呢行？
BE係專做用天然氣發動氧化電池組，標磅低排放既再生能源公司

Spce

intel

NVDA啦吓話

唔好睇少牙膏 佢折墜個陣好快追上

ko
改變人類唔飲水習慣

好巴點解咁睇好呢隻嘅

SPCE由42蚊插落嚟之後冇再炒過

納dee今晚企得好硬

有幾難 一句要錢定要命就搞掂

所有疫苗股

散戶panic sell
大戶入貨？

diu 賣曬80% tech 股

今晚升返哂啦

唔熟，純粹用正常推理來判斷氫燃料死硬，因為需要太多油站(燃料站).

而氫電池可以比鋰電池更輕，成本更低(鋰電池需要大量稀土，氫可以由水提煉)，如果成功研發，好大可能取代到鋰電池

咪傻啦 你唔走點升

你賣咗啲咩

盤前買返

高位入 低位放

招股書

未成氣候住

未成氣候住
差少少

邊有升，期指平水

未來人？

其實仲低水緊成35點
尋晚netflix枝棍仲未補完

美國人唔得咩

等緊QQQ 220

– 特斯拉 (NASDAQ:TSLA)上個月在中國的電動汽車註冊量躍升至紀錄新高。

中國汽車信息網數據顯示，6月份特斯拉在華汽車註冊量達到14,976輛，較5月份增長了32%，為迄今為止最高的月度產量。
今年年初特斯拉上海工廠開始交付之後，其產量正在不斷提高。本月中國乘用車協會表示，特斯拉的銷量已經接近國內電動汽車總銷量的四分之壹。
中國市場對於特斯拉的估值而言至關重要。該股今年上漲了兩倍多，部分原因是市場人士預計其國外銷量將超出美國本土市場。
Piper Sandler分析師亞歷山大·波特（Alexander Potter）本周稱，預計特斯拉將在2025年交付近400萬輛汽車，並料將占據中國汽車市場7%的份額。該分析師對特斯拉給出2322美元的目標價。
特斯拉周四收跌2.93%，報1500.64美元。

崇洋媚外

可唔可以找左數先註冊?

hold咗成個星期，今晚2000 俾我蝕少啲ok？

未開盤就貼

jd msft twlo acls iphi

你想等大奇跡日 單日入價？

傳聖火遊戲

肯定食埋今日先call先上

準備變0,咁就無左成皮野

無人會買

12蚊都收唔番

2千8蚊美金折合港紙成2萬蚊

依張一開就0.05

美股幫你日日跌 一個星期就洗哂個1皮

是但啦

我都未用過，等撈底

一個星期應該都股神級
正路一兩日冇左

1萬都未夠p兄震幾個價位

越揸越唔忿氣，揸下揸下就一個星期

仲有個m記加大

big play big win
如果真係入價就港紙2萬變10幾萬

1萬蚊都未夠P兄你打五個冷震

賭錢

巴打有錢仔 成皮野咁輸

tesla option 啲iv高撚到

橫行一日都蝕撚死

p兄應該一兩日都一萬上落

錢唔係比佢咁用的

唔買qqq, 都買qq

p巴呢早2日應該日日都幾廿萬上落

今日除左平倉盤都唔會有人收架啦 但係平倉蝕埋尾數
除時M記加大都無埋

唔吹981 吹qq
要支爆了

係呀

今日可以食脆香雞翼餐加大

驚乜閪 qq國運股黎

拎去買win place好過

原來short side一定要做6張 (筆記

你可以市價買600股tsm行權沽貨

五皮幾入一手不如all in 疫苗疫/其他

唔係等佢過期好d咩

支牛好似冇得直接行權

開市一個鐘都無咗啦，一皮

牛牛唔夠錢睇唔到 第一次用ib睇 張call應該1700插返落1500果時買？

條線咁柒

過期會變零，你一係平倉一係沽貨

千升，開盤不問價入tsla

佢short put緊...

NVAX同INO都唔會搶頭vaccine頭啖湯
但係點解NVAX比人炒起多咁多嘅
佢地市值本來都差唔多

尋日個on99加州註冊少嘅新聞肺炎放寬左註冊時間，少人註冊係正常

TSLA 運好多車去歐洲、英國、北歐

Nvax 袋袋平安掛拎左funding

因為去到尾無哂時間值，計下睇下邊樣著數

係喎

呢兩日TSLA 都係小單 中單多， 極少大單

眼花

今... 熔...

納期升隻隻盤前都跌

跌完未

Short Call驚西

咁近價無哂時間值架啦,平倉啦

發生咩事

又紅屌你

艾力.... 芒士他

科技本身有問題電池用嘅鋰幾錢, 催化用嘅鉑幾錢

溶

納個六十幾點升左係邊

nflx 升wor

咁既市況隨時要接貨

488.50

今日500

P巴 記唔記得我叫你買艾力

尋日跌咁多

跌得太多啦 9%

今日450

今溶群俠傳3

冇啦panic sell 完會反彈

你岩

一覺瞓醒，Netflix賺變蝕

一個直插 你要接貨wo 磨到最後緊係平

俾返d錢我 當我冇玩過

訓左幾耐

咁都有得升
肺炎咁好機會都搵唔到錢
搞掂肺炎放監時仲洗用佢咩
大把人出去玩

艾力有咩撩屎？

amd刷錢大法

宜家未好呀嘛

開市睇下點平左佢

350見

今溶！！！

就係未好ER都搞成咁，仲有咩錢途

盤前升10%
破頂再上

570就上唔番 但都唔會咁快freefall既

上左市咩

你預期權金會爆升

上返500啦點都

決定開罐可樂飲

巴打，依個咩programme

有疫苗呢隻就真係要跳船啦

感恩🙏

跳緊 盤前-7%

今朝-9%

玩阿婆股好處就係盤前盤後無人理

一直都上梗

咩來?

清左倉未，等撈底啦

索尼 艾力臣
賣手提電話

咁渣到佢變廢紙算
接貨就SC繼續chok凍飲

clou苦主區

Sq又跌

周線超買不Short Put記住

滿倉咁濟,我都想清,未到價

咩年代,仲用佢

E..c

嘩屌 一野破晒前頂

石巴只玩少量option
仲等緊大特價時段?

tsm 又升

nasdaq升但 qqq 100 跌係咩玩法

契媽又贏

都話撚左你咪撚成日推QQQ
出事架嘛

460$ NFLX FREE MOENY

今日買qq

個股好多都跌緊
真係唔知納升個啲去左邊

一張圖答你點解唔買貨

咁都捕到好野

美股無QQ啵
你輸到傻撚左??

點睇 intel有波幅無升幅

渣到張put變廢紙

有呀

買到你係咪切

52買 54放
無限loop

本身INTEL都廢,仲係14nm++++

其實大媽都有買

我幾鐘意佢個idea 幫銀行做digitalization
同時佢個sales growth 都>50% op loss growth 唔快
=> 賺錢易過燒錢

但p/sales 太貴 成40x 60蚊 會fair d

put tsm 咁睇唔開 應該係唯一一隻咁快升返上星期一開市個價

垃指呢幾日跌得太多

YES,搵曬都無
你切得

好似Short Put黎

Tqqq 盤前做咩

升囉做咩

盤前跌緊 我有無睇錯

屌你講緊QQQ 你走去講QQ
點知QQ係講緊700 ADR啊
臭閪

推 睇人切最開心

TCEHY =/= QQ

如果我無記錯P巴買過大媽系列
所以佢渣過騰訊都唔知

fsly 78 屌唔屌好

本人不知道忘巴講QQ 係公司名
某人有誤導成份,切佢就岩了

屌你老母又跌

琴日畫圖畫到4點未訓

QQQ下降trend已經形成

工程撚?

係到扮乜鳩處女

sqqq 20call

買1600 tsla 末日call先 yolo

納期升 但tqqq 盤前跌？

納期升一百點
ZM 246
Amzn 2988
Msft 204
FB 240.9
Tsla 1504.9
Goog 1510
Appl 286

食花生先

升左d乜鳩

有冇人知支牛孖展要額外俾幾多錢

呢個叫頂背離

P巴又射波

原來出面開左疫苗post, 咁仲可以玩乜閪

空倉食花生

年利率4.8 好似

好少 除非你超大額長期唔還
如果你係短線炒其實唔洗理，反正你爆煲佢會自動幫你平倉，唔洗還錢的
認真

孖展用得孖展唔用ib 你錢多？

好似睇你mar幾多 個金額*6.xx% * n/365 , n 係你mar既日數利申唔識
app 有detail

長期孖短炒 賺多好多

因為Nasdaq冇升到，仲係低水

用未交割cash炒咪算囉

人生太短 桿杆要更大

賭仔黃金時間

岩

ib收好平？

好似係

咁即係幾平？
都要俾個數字參考吓㗎

玩孖展安全過 call put 好多
少咁樣時間值
只要唔爆倉margin call，死坐比息就得

理論上你可以借孖展做定期

10萬以下都平2倍

10萬輸緊3萬

可以試吓

睇唔明，可唔可以講解下

唔明
即係幾多厘？

你孖盡?

學好d統計

真升！？

3萬姐，買張末日call 都賺返返黎

其實我都想知 支牛d野真係清楚好多

唔明 利基亞爆彈？

10萬本黎，唔識買call put, 正股only

N字頭個隻野

等值十萬HKD以下1.6%
以上1.1%

借美金嘅話

借HKD就2.553% & 2.053%

Yolo左TSLA 1700c
開市比我賺幾蚊啦

識借一定係借日元歐羅

艾力個fd

納dee俾多14點

今晚又豬 升少少俾我買驚好無

除左買妖股 同直short爆倉都好難輸3成

nflx 就黎5舊

買唔到nflx 回得快到

開頭唔識亂跟 買過妖股 依家都叫做追返一萬 想回本都唔知幾時

佢好似勁D

1.5%係 per annual?
咁好抵喎

大奇蹟日

呢隻都ok

NFLX就黎回返曬，洗唔洗咁痴線

石巴想請教下呢個apps係咩
同埋啲sd係自己計定佢幫埋你？

等佢回到500

慢慢玩，仲有幾十年炒，一開頭輸係好正常

美金1.5。港紙2.5左右。用ib做三倍qqq孖展抵過玩TQQQ

頭先話入nflx 比人屌

自己set架

但要理埋個匯率唔識炒貨幣

唔訓撈到抵賺

今晚又人踩人

只要唔爆倉

有人睇得明就唔會咁多高丁
包括我

又跌返去488

1.6%係pa?

只要唔睇錯市，一年1000% return都得

Tsla 盤前升

等美國佬起身先

我表哥例子就係咁 鳩渣正股半年300%回報

個催化器用好少鉑而且催化過程唔會損耗，反而鋰電池有使用壽命，而且成個電池近半都係鋰合物

一晚都得啦 末日call ez money

只要唔買錯，年年都正數

即係開市跌
呀婆都識玩

margin會爆倉（特別係ib光速斬倉）但係tqqq唔會

年輕人有冇諗過當時all in call回報多幾多

咁認真覆佢

早知早幾日訓身阿仙奴啦 90分鐘幾倍 easy money

All in tsla 21年1600call應該可以天比高

可以買

今日盤前好悶

上呀tsm

係。9up下

想問有冇師兄用開 firstrade 有申請過張 debit card? 係唔係香港都用到?

用到，去走資PO睇，有charge

一張幾皮鎂

當時<--
好平買落

唔該哂

係咪維持保證金 = 總剩值就斬？

ib有margin cushion 頂㗎
同埋只要你唔高追，你之前D帳面利潤會幫到你頂到pullback, 磨一個星期唔升唔跌
（1.6%/360）*7 先蝕 0.03%

call put 可能變咗廢紙

想問下arkk升定插緊

琴晚諗住放500股清下倉

屌你老母firstrade 幫我入撚左500股

仲要無盤前

得5股成交

抵你發達

禁錯掣?

都未開

Spce 200

係我就好
幾個月前仲ON99未掂過股票

elon俾位你short

有charge,香港緊係用信用卡食回贈，simply cash閪極都回1.5%
做咩要比3%用debit card

79.16有1股成交咗

任沽

今鋪含撚

今日倒升
唔怕

入左fsly

ARKK你怕咩
實坐得返

原來要成 3％

你炒股勁過契娘先講止蝕

重上100

Tesla 今晚1570

俾盡15.7

鋰電池都可以回收嘅

今日爆升 驚閪

嬲鳩自己咁都禁錯制

都唔係第一次

arkk 80.4 貨放左好耐，幾時上返84

第時升返 你呢500股夠請呢到留過名既巴打飲茶

咁留名先
遲啲一齊去上環飲茶

每月頭一次拎錢冇手續費

年輕人有無反思點解有ib唔用
又唔支持國家牛牛

道期+12點 BA跑贏九成科技股

83.5走左 依家均80

ERIC盤前升10％估佢唔到 照計5G前期冇咩錢賺

坐撚到100

仲跌緊30幾蚊喎

要減啦咁多位

邊到可以睇資金流？
科技股流入資金係唔係開始減少

-9% > -6.5% 叫回返曬

Put左未

炒屎為5G收皮消息，無左主要競爭對手喎

即係 ztore自爆藍店，搞到集資失敗果時,HKTVMALL 都升到bra bra聲

開個免費牛牛睇

正，最鍾意環保野

我無咁多位咁叻 唔敢put

好明顯out of fuel啦
有疫苗緊係炒返疫苗同舊經濟

今日升硬

你日日都咁講日日都見紅
反手put左幾多

精神勝利法

石油爆升

邊個位置

點解今日納指咁撚鬼

Tsla又係盤前升

用ib嘅更加衰 因為ib經常adjust margin requirement
爆margin係 2月3月跌得咁快嘅其中一個推力

同埋一個星期就變廢紙嘅call put咁近 leverage多好多 如果margin要有咁高leveraging 嘅一樣好易比人斬

btw 我唔係話option好過margin 實際上兩樣嘅風險唔同

龍市唔沽

想高j intel

垃圾黎，沽到佢落48

快d沽到隻垃圾落48 我入call

睇你買咩， AAPL 果類唔會adjust
TSLA 就嚴格好多

用sofi 班傻仔今晚又熔斷

落到48真係會入末日call

Intel 都入call

nasdaq期成+1%

跌咁少，加唔貨

實會谷低反彈 驚閪
太低價超賣二弟會彈好快

係咪引人入貨

揀左成個下就
盤前乜柒都唔岩心水

想偷我雞 呢排都空倉等機會

Bull trap
勿中伏

唔識睇商用市場穩陣，但又怕arm搞
家用比amd 猛攻，我砌機下一部都AMD yes

apple macbook 又轉arm, 得macbook pro 先用x86

盤前契媽remark

小注！

msft都賣

其實intel唔係淨係得CPU
你望下塊底板其實都有幾多野係二弟

熊皮牛？

商用server 唔用intel, 用龍芯咩

遲早連登仔會捉契媽去做雞

龍芯 8千蚊砌機 自煮燃發 仲唔支持下?
8千蚊 2.5GHz都無 又用DDR3

升熔摸頂

唔怕 相信契媽 身體健康

eric

SP $9
SC $10

屌 尋晚nflx掛475入唔到
依家490入是咪不智

慣左

Intc唔會太差但肯定唔係好果幾隻，冇左定價權仲要俾多D錢做R&D，財報好難靚仔

果15蚊

日日訓住賺

掛475點解入唔到

又唔係跌得多

Nvax 真係癲 13幾了

琴晚新經濟唔掂舊經濟又唔掂

我臨瞓盤後set 475 好似6點左右
如果set高1蚊可能入到

太空經濟掂

炒番科技啦 連登即刻全面進場

一去無回頭想入返都唔得

我記得最低去到44幾 中間咁多機會 先掛返475

點解nvax比起其他疫苗股咁癲
年頭到依家幾十倍

諗住會再跌多啲

隻野仲好抗跌果下勁

有啲大型國企本身都係民企黎
由其係以前中國產權唔清晰
一開始就話俾塊地你做生意
發展下地方經濟
之後做大左發左達就話你霸佔政府官地
之後就連地連公司收埋你
有啲公司仲會係入面設個解放軍office
控制你啲管理層
打官司又冇得打，所以有錢既都走哂去外國

係 最撚勁係佢

冇貨

我470撈左

131

仲要無埋Jim Keller

契媽hold tesla成10%咁有信心, 信唔信契媽好

支牛冇得買 少連登仔買= 升

moster

有呀，不過個名好似好撚伏咁用中文譯名

沽鳩佢啦諗

你估人地1700蚊貨咩

冇得孖 sor

Novavax 好似phase 1/2 已經升到咁

期指升
Spy盤前跌嘅

好多舊經濟琴晚都幾抗跌
唔洗追住科技股嚟買嘅

今晚又牛市了

支牛冇得買咁奇怪?

孖 打錯字

艾力得唔夠多呀

抗跌？例如呢

P巴spce咁快返家鄉

佢目標係要贏 唔係番家鄉

支牛有時D美國公司個名整到成個大陸公司咁
有時要睇埋簡介先知

岩啊 成日都靜係想番家鄉 不如唔好買

尋日收市之後NFLX搞到出滅世棍

Ulta Costco PEP LVS Lulu Rost 鐵路 保安 Dis都唔係跌好多
夠唔夠

點解艾力咁勁，白銀聖獸唔識郁

買3310 賭下跟升

Costco 死魚黎

又話車冇人買
但6月又破紀錄想點先

原來艾力出左ER

Tesla係賣緊希望

前幾日又話小左登記
但今日又破紀錄想點先

前幾日加州，今日係中國

今日加州，明日終國

升得慢少少 科技一跌個陣快過跳樓機

tesla 出水陸兩用車
中國大把市場

Nflx衰咩

衰earning差過預期

講真0登記又點
Q2 Delivery 個數都出左
登唔登記Q2 Delivery 都唔會變
ER 賺蝕都唔會變

最多咪收左車唔登記，唔揸長放garages
FSD 少左data，無買到加速軟件

對ER有咩大影響

出埋海陸空三地
全世界都有市場

Cybership

點解又炒返dkng

spec 盤前升咁多係咪bait 黎

參考下成交額

緊係抗跌 舊經d 野跌到殘晒

得3000股..

eric nok 揀咗nok加貨

返晒工駛撚睇Netflix

通告：SoFi Hong Kong APP的系統升級將預定在今星期六7月18日上午7:00至下午5:00進行，以為您提供更佳使用體驗。在系統升級期間，您將不能登入您的SoFi Hong Kong APP。就此可能為您帶來不便，我們致以歉意。

Notice: There will be a scheduled upgrade of systems for the SoFi Hong Kong app this Saturday 18th July from 7:00 am to 5:00 pm to provide better user experience for you. You will not be able to log in to your SoFi Hong Kong app during this time. Should there be any inconvenience caused, please accept our apologies.

會唔會一開盤就插水 2.03入咗少少
執唔執咗先好

eric 10%

想買黃金CFD,宜家1804USD入目標價SET幾多好

, 希望更新完會好啲

熱得濟會熔

利申冇貨冇睇冇研究

今日大機會高開
唔知入唔入好

冇買嗰啲繼續升

APA

唔講以為佢每日都維修緊

有冇人知發生咩事, 明明一股不留放哂, 0 share但仲值幾子

weekend唔多唔少會有啲沽盤
我就打算睇埋下星期一先再算
係會升都唔差埋今日
一陣入左跌返轉頭就得個吉

特價左幾日都唔入？

收到風830末世巨棍 直插 清倉買uvxy保平安
道指得返2幻4 納dee 1幻 s&p 3000

你未來坐時光機返嚟？

岩岩發夢見到

屋企廚房幾大?

訓緊橋底 冇廚房

唔怪得發依d夢

CPE

納指期貨今晚咩料
1.迴光返照,引人買貨
2.做完回調,準備千升

吸人買貨
之後金庸

無知一問
點解納期升緊接近1%，tqqq盤前都跌？

2，依個模式玩左半年喇

似係引人入場

希望係1
空倉最想見人仆街

咁今晚1/2？

納期收盤前跌得深過納指

因為 QQQ 當日係計 4AM 後
納期當日計 630AM 後
4AM NETFLIX 滅世大棍
你睇番 納期 依家都係升到番支棍前面, 其實對比 尋日正市收市係冇升過

咩對話

跌到傻左

Ericson 救咗個倉

點解Sofi美金轉返港紙都要等

（拎完迎新賣左隻爛肉就走啦梗係）

等幾耐先 支牛 ib 都唔會即刻兌到

處女又升空啦

其實而家sofi仲有冇做迎新送股票？

我之前聽呢到啲巴打講入
坐左成個月 17.5走左
如果冇走就一齊向30蚊進發

太空經濟玩幾多日

乜都冇

TESLA軟哂,到SPCE炒起

TSM升mud 7

你張sc諗住點 hold住晒d錢

都係贏...
收息囉...

收息 不知幾正

你知唔知佢張sc幾時

2022年1月

好似下年

3%息wor...
年化接近15%無問題囉

睇好TSM
Wheel SC 就唔好做咁遠

Htbx strong hold 到15）

下年再轉倉...

X, NCLH跌, SP了$15

幾時？

wtf

半日

我一向都直接用離岸戶口架啦點知呢d

8月都90，望住真係會喊出黎

巴打想請教之前玩sc 收息
隻股突然爆升 過左strike price 20%
係咪轉倉黎都無用
逼住交貨

唔該好巴

今晚唔睇盤了

大機會好市wor
點解

crazy了

呢D股 上得天堂落得地獄

納呢個位上落都得

高開低走

咁咪交貨

壓左納指幾日, 比機會玩番日啦

U.S. 10Y: 0.6%
USD/HKD 7.7545
USD/CNH 6.9978

arkk

今晚就放撚晒你 阻我發達

熱錢走緊,應該入緊債市

做c朗

玩多2個月先啦

有國安法唔怕

唔怕同你講
我都希望係
set個鬧鐘半夜起身掃貨先

今晚升定跌

set咗原價止蝕